升力股 Number (3)

有無人理解到8659係咩事 本身諗住望到聽日試下買，無啦啦咁跌法

算啦 今日有大件事發生

本身個市都麻麻地

一下跌到0.4 個陣心思思想買手玩下 但好危險

見佢哩幾日升得好靚仔 愈升愈有咁 諗住入少少 好彩咋

已經到最低位
86既極限已經到左 之後就係我fc發揮

今晚分享一下一d比較突別嘅服

等你

今日入左1666 有無ching跟

感謝

信大大

準備溝貨

5號加注

勇

3339 512唔係好得想止蝕

收到風 聽日爆升

信大大唔怕大跌市先係好時機

用不推文得唔得

蝕幾多，一個下午蝕左成2千蚊

蝕咗1000

希望在明天呀巴打

唔好放棄呀，今晚再貼number

記得加密同不推文

都無咩發現.....

[membe]
暫時兩隻先:
Number：
177
219
[/member]

唉，屌又加唔到密。

有賺請正評。

8659今日一下跌咗7成 比晒機會你地入貨
相信聽日會彈返起

仲有無人keep住2196

你話呢

目標價幾多

等左好耐

有無CHING 聽日訓身5號？

Sor, 應該不推文回

788認真似會反彈

100蚊都有。反正大陸想自煮。

高息股。遲早會派息。

仲未生性呀

跟左

3.2 3.13入左1415 仲跌緊

跟
大手掃

5仔都買

止蝕走啦

低位緊係買

All in 🤤

8月唔係應該利好咩

比晒機會 入市等反彈

炒業績前利好

512危危地？

似係唔玩呢隻喇

係咪要走 😭😭 1415呢

高j左，跌到6.4有啲驚 止蝕左

9990

有啲想入1415各位ching點睇

入左

All in 買咗隻有排坐 可以至少成個星期咩都唔郁

小心719割，唔好J

師兄幾錢入

有冇人睇699

到8完未 1415坐到好攰

月

過幾日先入

睇路，512.
入咗177未？

all in 左 177

512真心完左
All in 177

512完左啦 仲高追
轉場啦朋友

6.6入左512 走？

閃啦

我4.6走咗

1415 我4.35入
8月走?

次次叫人高J,一定有人中招，
512，719，生人勿近

1415 仲有機會？

無㗎喇

1415未到8月都唔會放棄

177長遠幾好

50：50 一係升，一係跌

跌了。

唉 咁聽朝一早市即走？
輸左幾千蚊😔😔

719走左，升成10%好難再有得爆上去

就係咁大鑊

唔好意思
點解會睇到佢冇既😓😓

你覺得有咪有冇咪冇

升翻小小止蝕走

268點睇

早幾日 3.48 走曬 有得止就止啦

我3.35入 呢家跌到咁 止唔止好

Sorry 用左推文回覆

話口未完
719 同 512 都跌

[member]177跟機[/meber]

1415硬係覺得佢今日會升

2196由32睇住佢升

諗住升多少少就走 冇乜信念

仲sh緊1415

手快快無禁不推文

隻3738

1425

3.35入 我決定坐

6869

朝早3.11入左1415

下星期會更好

明天會更好

1415

仲等唔等？

2899 點睇？
之前想入，但最後簡左小米
屌

輸到甩褲

止賺1415

512 仲入唔入得

有冇人會入6178光大證券

輸身家

啲人話港交所短期上400~其實仲會唔會發生

屌 蝕到仆街

1415點算

此post已完

唔識停

1415 睇個勢 8月都唔敢買

1612

1858 搞乜

1415 3.37....見到2.93好想溝...

3.15忍唔住2.9 溝咗兩手

1415 有冇人一齊溝

似落到2.6咁款

Cls

大大有冇介紹？

285

1415目標價幾多

4.5

2342

1415過埋8月6會升到幾多呢

1415終於升啦 大心臟左成個月 終於返家

想買512多d

853 1789可以抖抖

512接力

個個無野炒

炒起佢

巴打，仲有咩介紹？

屌見到有新手開po講呢隻

一見到個po再check check股價即刻邊紅

咪話我唔益大家
就黎派0.28息又有盈利支持

1910

但睇圖好醜

哩隻除淨跌返落1.6 1.7都似 濟唔過

w 底 講左
應該4.5